香港人，Twitter要人，釣魚好好玩，努力釣魚

我要釣魚

推

釣左膠定釣小粉紅？

Twitter要叫埋台灣人越南人印度人先夠打

釣官媒,釣戰狼

釣小粉紅，
佢哋留言愈多愈易釣到大魚

美帝嚟料啦

其實有冇方法呼籲台灣人幫手

台灣人都好有應對五毛經驗

慘在普遍台灣人英文都唔好
但喺twitter世界上台灣人香港人都有默契互撐
總之大家快啲加入twitter戰線先

會誤中喎

tui

我淨係係香城度like share
英文唔好前排淨係嗌fuck the Chinese government
再近啲就嗌Chinese Virus
而家周圍貼袁教授文章既英文版
‪HK Columns (Translated): Yuen Kwok-yung, D Lung: Pandemic Originated from Wuhan; Lesson from 17 Years Ago Forsaken:

中流彈沒計

岩岩講句china brought virus to Italy, 比30幾個小粉紅屌又係nmsl 有啲連中文都出埋 其實真係將中國最醜陋果面表露出黎

自己做咗先啦
而家twitter嚴重唔夠人

up

[國際戰線]有無人識reddit點打？有人踢爆r/coronavirus admin親中被人ban

英文唔好就幫手like 吓都好過無
比個支持堅持緊嘅手足
好多人仲努力緊，無放棄過

英文唔好唔緊要 除左貼文章之外 都可以like手足留言推高佢

好難

reddit會比較有效果

Agree

indian 好撚憎支國
我都成日撥火話indin could easily replace china in the future
再提下border dispute

Sorry, the page you were looking for in this blog does not exist.?

咁奇怪？一係試下由沈博士既link 入去？

推推

佢地除左只係識講nmsl
就無第二句lu

3月22日彥霖6個月，尚十流水式悼念行動po ！！去既同我睇哂佢，唔去都推到去既睇到

無諗過香港連悼念都要流水式

救手足推到佢哋睇到

釣完要port死佢哋ac

NMSL 可以無視
佢用殘體屌人嘅
我會叫佢say that again in English, so that everyone can join our discussion
佢淆就再講are u afraid of showing your true color to the world?
佢唔用英文鬼佬都知佢講咩 佢用埋英文就仲好 順便report埋

玩緊

推 Twitter戰線努力

再唔係加d hashtag
#chinaliedpeopledied
#taiwancanhelp
算係trending嘅hashtag

義大利人同眾多歐美東南亞人都滯留係自己屋企，可以打埋一份

正，支那以外的中國人全部自動曝露

中國呢個名家下仲臭過支那，人人喊打

push.

搵印度人幫手，一嚟人多，二嚟識英文，三嚟同支那係世仇

Twitter對歐美人好多左膠 用字要就住少少

最慘好多反侵左膠一見到Chinese virus就話racist
而家侵侵𠿬Twitter俾美國左膠鬧得好緊要

Marco Rubio出個Tweet叫人唔好再爭拗病毒名
而家俾人鬧到顛
班人痴線㗎

Chinese is not even a race/ethnicity

d五毛講黎講去都係嗰d 叫人去死
比人睇到幾醜陋

釣唔到d左膠 同小粉紅

唔識釣

我講americanvirus 都冇人理我

有冇師兄識釣左膠

姜太公垂釣願者上釣

去蔡英文Twitter 大量

d死五毛另一樣係
放支國d醜怪事
離哂題咁講乜春"Hong Kong is China"
明明成個tweet又唔係講主權果類野
搵人寫好個bot咁難咩

有冇教學
呢個星期都做緊
但冇乜人上釣

咪再理連登啲分化po

打國際戰線

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

越南人正啊又打得又幫香港

Up

Push

釣

全力推上去

揾埋捷克

GoGoGo

打多左twitter線真係返唔到轉頭
好撚多弱智小粉紅

twitter禁個制有埋翻譯, 鬼佬其實知你講咩

要人呀

好撚得人驚！

其實國際戰線仲有好多鬼佬未放棄我地

有 I’m your daddy 好on9

多d人加入twitter

見到english choi開post,入去搭嘴讚下台灣有大國風範，順便踩下支那，等台灣人見到港台友好

Tg 英文文宣grouo好多精簡既圖，英文唔好都用工
Down定果幾日最hit話題一定有用
最後緊係加個#ChineseVirus , #ChinaLiedPeopleDie 比佢

英文文宣channel,d圖好易明
每次覆人post一張關事既再加一兩個hashtag就得

Why not both

有d tweet tag左chinesevirus wuhanvirus之類，入去撥火就會發現好多左膠五毛話你racist
跟住用返呢張圖就 當然文宣手足整咗好多好正既圖

英文唔好就睇下comment save底幾張高質meme，貼去其他post的comment到

要人投票，淨返28分鐘

邊個國家要為武漢肺炎負責？

輸緊呀

is

中共係專業網軍，我地戰友越多越好。而且印度人英文好

係呀，就算唔留言，都幫手like下手足留言同retweet

要人投票，淨返28分鐘

邊個國家要為武漢肺炎負責？

輸緊呀

push

道理唔在佢地果面，佢地講講下就要遊花園玩搬龍門同轉移視線

佢地駁唔到，一係發老脾，一係專登激嬲你，想大家嗌交互閙攬炒條thread. 唔好中計。

Twitter要人 繼續推